比人指出錯誤會唔會還擊，點還擊好

返工做錯啲小事比人嚴厲批評， 驚忍不住會發脾氣屌返上司

自己錯可以點還擊
同埋睇下道理係邊個度

因爲太忙唔小心睇錯做漏 即係做錯啲小事講到我無心做咁
又唔太嚴重，就嚴厲批評我，睇我幾時爆鑊勁既

明白你心情 我公司細公司都係咁，老細明明三點不露又要扮hands-on, 有時小錯甚至只係唔係佢想要既方法就即刻jer住係咁屌，見過同事因為小事比佢指撚住鼻哥來屌，我做左無耐，都糾結緊，佢屌我我反擊又可能搞到無左份工cv唔靚仔，真係好難頂。

你次Q次都做錯相同個幾樣野，同你講完又當無到又繼續錯，忍左你勁多鑊先屌你一次你阿頭咪算俾面你啦
你仲要做得耐過其他人，d新人都做得好過你，你次次唔反省唔改善，做錯野仲累其他同事同阿頭執你手尾，你就剩係識係連登怨呢樣怨個樣

on9錯就比人屌啦

關你撚事咩，你都on撚9
講到你係我阿頭咁， 你無撚錯過咩？柒頭皮，我有幾可要人執手尾， 不嬲都快靚正，係有時睇漏眼係要雞蛋挑骨頭，只能怪我太淋善，係人都話得我

工作量大又少人做又唔夠時間咁自然錯多， 係咁易提下咪算囉，一見到人鬧我唔會忍

我都只能忍受

直接屌返佢